ASUS N551JK 多mon

想問一下手提電腦ASUS N551JK有HDMI OUT 同MINI DISPLAY PORT OUT，是不是即係可以同時在3個 mon顯示 (手提電腦mon x1 hdmi x1 mini display port x1)，想試下多mon行不行得通感謝。